feel到呢張圖將會係下一個FB del post 目標

天滅中共辣到阿sir㷫合合

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

拎呢張圖去discoverhongkong 個facbook page 洗版啦
仲有好多鬼佬俾個垃圾page 洗緊腦

做警察 EQ真係低到無人有

見到天滅中共咁嬲
阿sir定長官呀

dllm

推